摩連奴：曼聯出局不新鮮 我就淘汰過曼聯兩次

聯1-2不敵西維爾，歐聯出局。賽後摩連奴的一番言論引來了不小的爭議，他表示曼聯出局不算新鮮事，自己就曾經淘汰過曼聯兩次。雖說事實如此，但是從曼聯教練口中說出這話，還是多少讓紅魔球迷有些不舒服。

摩連奴說：「我不認為我們表現差，我沒有遺憾，我做了我的最好，球員做了他們的最好，我們努力了，但我們輸了，這就是足球。」

談及出局，摩帥說：「曼聯歐聯16強出局的比賽，我在這椅子上坐過兩回。一次是跟著波圖，還有一次是跟著皇馬，這兩次曼聯都出局了，所以這對這傢俱樂部來說不是什麼新鮮事。我不認為我們的表現很差，我覺得我們開局很好很積極。西維爾是一支好球隊，他們有能力控球，他們中場有球員擅長這樣做，他們在大部分時間內也做到了。」

「有時我在換人上很幸運，有時其他教練很辛運。蒙迪拿換上了本耶德爾起了作用，當他們攻入第一球，一切就都不同了。」

呢條友真係語不驚人死不休

依條友真係小學雞到極點，點都要拗贏攞番個彩先安樂

daddy想話獌本身係廢柴底

山神: 16強出局都不是新鮮事

摩狗：今年第三次 自己淘汰自己

twice

連埋今次三次

獌出局是常識吧

翻譯: 呢隊閪波係十六強料, 而家出局好正常, 關我尻事?

捉鬼內幕

戇尻 果年皇馬唔係紅撚左蘭尼點會贏到 仲要果陣曼聯最撚勁都係得vps 同你c朗巴利踢 真係戇撚尻

曼聯1-2不敵西維爾，歐聯又出局。賽後摩連奴的一番言論引來了不小的認同，他表示曼聯出局不算新鮮事，並反問記者會不會因南極結冰而感驚訝，自己就曾經淘汰過曼聯兩次。事實如此，曼聯教練口中亦說出這話，但還是多少讓紅魔球迷有些不舒服。

摩連奴說：「因為我不認為我們表現差，我沒有遺憾，我做了我的最好，球員做了他們的最好，我們努力了，所以我們輸了，這就是曼聯足球。」

談及出局，摩帥說：「曼聯歐聯16強出局的比賽，我在這椅子上坐過兩回。一次是跟著波圖，還有一次是跟著皇馬，這兩次曼聯都出局了，之前就是未曾有機會以主帥身份踢它出局，所以這對這傢俱樂部來說不是什麼新鮮事，是常態，今次亦只不過是我第一次親自把曼聯踢出局吧。我不認為我們的表現很差，我覺得我們開局很好很積極。西維爾是一支好球隊，他們有能力控球，他們中場有球員擅長這樣做，他們在大部分時間內也做到了，大家都做得好，這樣的情況和局比較合適，一同進級八強，可惜歐聯沒有獎門人制度。」

「我一向換人都像賭博，有時我在換人上其他教練很辛運。蒙迪拿換上了本耶德爾起了作用，攻入第一球，我換上了馬達及馬廸爾，他們馬上攻入第二球，一切就都沒什麼不同了。」